El repositorio consta de un proyecto de Visual Studio que permite leer el peso de una Báscula que comunica el valor por comunicación serial y de un programa de Arduino que permite simular el peso y transmitirlo serialmente a la computadora.
